一句講哂 五大訴求定打狗重要？

唔好咁容易將遊行贏番嚟嘅民意民心輸番出去

有狗係到點做到五大訴求先？

如果可以跳過班狗做到五大訴求，大家開心

宜家就係爭取五大訴求方面冇突破辦法

民你老母意

所以要試唔同方法
打狗係方法
圍林鄭係方法
罷工係方法
兄弟爬山 一齊試 成果大家共享

我自己就好想試截林鄭車 當面同佢講既

說話唔係咁講，民意當然重要
民意就係區區都有街坊幫拖

好多一睇就知唔係本身就高度投入參與社運嘅街坊，呢個就係事實上嘅民意變化

連續打咗咁多日 得到啲咩？？

係更多兄弟被捕呀

都唔知係咪有鬼叫人去送頭

不受傷不被捕去咗邊？

依家民意就係要打狗
阻住五大訴求係邊個？係狗呀

除咗發洩之外 你打狗有咩用先

民意係成立獨立調查委員會調查黑警失職冇跟指引而唔係咁樣進攻送頭被捕
打咗咁多警署得到咩？係更多兄弟受傷被捕

就算班狗死哂 又做到啲咩

五大訴求不是大叫就會有

係咪惡大聲霸道暴力破壞人地就會屈服？
咁以後咩事靠惡就得啦 使乜做文明社會
倒退番去弱肉強食啦不如

咁你有咩建議呀？比d實際野黎聽下

勇武兄弟休息一陣先
再遊行再集會要求對話
派人入政府做高官治港

6點幾做冷氣軍師好過份？

五大訴求

呢刻做左好多野都冇回應
暴力升級最易明易做，所以佢地選擇左呢條路

仲有好多街坊幫拖喎

why not both?

唔係二揀一啊
初初唔打狗，要五大訴求，就揾狗來頂
依家唔打狗又點解會自動有五大訴求？狗頂住喎

如果啲狗冇哂 做到啲咩先？
唔通宣佈獨立咩

如果冇狗林鄭敢唔敢由69玩到咁串

一路打狗一路叫訴求
打一下叫一個

夠選議員就夠啦